跑步減肥法

得唔得 想減10公斤

10kg?

脂肪較多加埋持之以恆實得㗎。不過控制飲食都好緊要

可以 我就是成功例子 半年10kg
當然要好似樓上巴打咁話 加埋控制飲食 加做重量訓諫

一星期跑兩至三日？

我一星跑4-5晚
每次40分鐘 7K
一個月減咗4.5kg
但要介糖 介零食

真？我之前每日跑 加控飲食

我覺得睇下你本身有幾肥
尤其是上身越重會對關節負荷越大 （我覺得 ）
我之前就一星期3-4次

一個月多啲減左6KG, 本身95KG。
康記GYM房，跑步機廿分鐘快行，廿至廿五分鐘慢跑，再做三四十分鐘負重。
飲食無大改，減糖減油，食少左肥豬肉，夜晚唔食飯食番薯，食菜為主，食飽。

一星期至少五日，多數六日

會唔會好攰

自己依兩個月quit左
差唔多日日游完水再跑步
但冇咩戒口由86kg->77kg
自己本身有做開運動 所以覺得ok
覺得其實跑完步後
做d簡單重力訓練都可以瘦得快
(掌上壓 sit up 平板)
但都係果句啦 最緊要戒口

會, 所以好頂唔順時, 會用橢圓機代替跑步機, 同埋重量訓練就住痛嘅位減番。
同樓上網友一樣, 最緊要戒口,
無必要計住計住, 但自己要有意識去減糖減監減肥油, 一星期最多放鬆三四餐, 唔好多。

其實齋跑步仲快, 有好多肥人, 同我差唔多磅數, 齋跑步係減得好快, 個半月十公斤都唔係無可能。

問題係個身除左減脂仲減左肌肉, 結果一食就即反彈。
做重量訓練真係為左出肌肉幫手加快新陳代謝等自己無咁易食肥。

雖然咁講, 但腰位同下腹位真係好難減...雖然腰圍同HIP位都有減到, 但硬係一手就搣得起肥膏...
唯有繼續努力有氧 + 無氧負重 + 飲食啦。

我都仲係大肚腩
睇黎要食得好清同唔飲凍飲再加無氧先減到
而家179 77kg想去到70kg左右
巴打諗住去到幾多

你高我1CM, 77KG基本上係我目標左右了...
我諗住75KG左右, 有少少肌肉。
我覺得凍飲其實唔太大關係,主要係減甜, 我其實照飲凍嘅去濕茶同埋梳打水。

游水以前試過, 自由式, 每50米停10秒, 每次游二千米左右, 一個星期游五千米。
個磅數無落過...所以中間都無再減, 直至今次 "有氧 + 無氧負重 + 飲食" 咁樣先有效。

依家個肚腩都真係唔細, 雖然實際腰圍其實減左幾多, 皮帶由第一格, 依家扣得入第四格,
腰都出番嚟, 但下腹真係感覺無咩分別

其實都有可能係我負重個PART未盡全力, 因為嚟緊有野要做唔傷得, 所以無去做得好重,
睇到個體重有落就算。

我蛙式 一日游1500米左右 500米/set
我肌肉量唔多呀 所以睇落去仲係fatfat
我平時都好少飲甜
但係飲啤酒
睇黎要真係要戒下口了
加油呀巴打

咁我諗啤酒真係主因了, 唔好一下子戒晒, 反而難度更高。
其實我基本差唔多走甜, 因為之前已經少甜了, 出去食野都係熱菜蜜多。

操肌都係由頭開始, 唔好一次過谷, 同埋真係要操全身, 依家一街都係上半身好勁, 下半身...

你個體重真係好理想, 我希望今年內減到80KG內就夠, 肚腩真係長期戰。

大家都加油, 樓主都係

點解跑極都好似唔大作用 巴打們係跑時間定速度緊要啲

想輕鬆減？發夢果陣跑囉

時間 x 心率

用啞玲係咁上落樓梯
好過你就咁跑步,不過唔好痴線一下黎大重量

行到好累就放底對玲行一次唔用玲,再用反
每次行30分鐘,然後你目標係行45分鐘到